## Задание

Сверстать макет [jpg](Simple photo.jpg) / [psd](Simple photo.psd)

Сделать верстку максимально близкой к макету. По возможности повторить расположение элементов, отступы, размер шрифта, цвета. Картинку можно заменить на свою. Текст для абзацев тоже можно взять любой.

### Примечание

Кто умеет работать с Adobe Photoshop или другим графическим редактором, можете открывать PSD файл и работать с ним. Если опыта работы с фотошопом нет, существуют бесплатные сервисы, которые позволяют онлайн проанализировать PSD макет и показать всю необходимую для верстки информацию (размеры, цвета, шрифты и т.д.). Одним из таких сервисов является [PSDEtch](https://studio.psdetch.com/). 

При верстке постарайтесь сделать максимально похожие стили (размеры, отступы). Полная точность не требуется.

Для выполнения этого задания Вам, скорее всего, придется немного поискать в Google нужный материал, и самостоятельно разобраться с некоторыми моментами. Не бойтесь, если что-то не получается, обращайтесь к ментору с любыми техническими вопросами при возникновении сложностей.

Данное домашнее задание отправляйте ментору на проверку в виде архива в slack чате.

### Подсказка
 - Для четырех пунктов меню в верхней части страницы можно использовать четыре ссылки (`<a>`) с отступами (`margin`) между ними
 - Картинку нужно добавить на страницу с помощью тега `<img>`
 - В секции с текстом вам необходимо будет использовать заголовок `<h2>` и два абзаца текста `<p>`
 - Кнопку можно создать с помощью тега `<button>`